我一直唔明白中國人呢個民族點解會咁？

一班畜牲走去奶共，為嘅係錢同名氣，呢樣我明。

一班走狗搵完人仔之後，走去外國過日子，我都明。

我就係唔明，點解你去到西方國家，享受人地嘅自由空氣，唔受支那控制，你都可以走去大叫中國萬歲，我愛中國？

你中國人口口聲聲話自己討厭政治，不想扯上政治問題。你本可以安安心心過日子，不問世事，得閒做下運動，讀下書咁。但點解會戰狼上身？

真撚人渣嘅係，有d人有幾本護照，外國有物業，你仲可以叫人地要愛國，唔好移民，會有歧視。真係痴線，咁你又移民？你仔女又係果度讀書？

點解呢班中國人可以咁離奇？完全了解唔到佢地嘅思維邏輯係咩。共匪都可以了解，但佢底下班人們真係令人費解

推

幾時冇p牌